走！

叫人走，返屋企 唔好再留，唔係要犧牲，係要長期抗爭

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！